你要對準的也是這些想從上中下層透過各種方法統治你的「平民」，包括香港企業及警隊

對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以。

hsbc 國泰 tvb 呢d被中囯人滲透哂中高層奶共既企業
曾經被香港引以為傲既企業其實係可以放棄
因為香港人可以打做第2個佢地出黎
而又唔洗俾中共控制